"'De ceremonie, die werd uitgevoerd in St. George's, Hanover Vierkant, was heel stil, niemand was aanwezig behalve de vader van de bruid, Mr. Aloysius Doran, de hertogin van Balmoral, Lord Backwater, Lord Eustace en Lady Clara St. Simon (de jongere broer en zus van de bruidegom) en Lady Alicia Whittington.
Het hele gezelschap ging daarna naar het huis van Mr. Aloysius Doran, bij Lancaster Gate, waar het ontbijt was geweest voorbereid Het lijkt erop dat sommige kleine problemen werden veroorzaakt door een vrouw, wiens naam niet is vastgesteld, die er naar streefde haar weg dwingen in het huis na het bruidsfeest, beweren dat ze enige aanspraak had op Lord St. Simon.
Het was pas na een pijnlijke en langdurige scène dat ze werd uitgeworpen door de butler en de lakei.
De bruid, die gelukkig het huis was binnengekomen voor deze onaangename onderbreking was gaan zitten om te ontbijten met de rest, toen ze klaagde over een plotselinge ongesteldheid en ging met pensioen naar haar kamer.
Haar langdurige afwezigheid heeft er wat veroorzaakt opmerking, haar vader volgde haar, maar leerde van haar meid dat ze was maar een ogenblik naar haar kamer gekomen, had een ulster en motorkap, en haastte zich naar de doorgang.
